唔知你睇唔睇到 希望今次係我最後一次諗起你

兩年前嘅年尾 我地突然有機會熟
之後一齊有好多唔同嘅經歷 去挑戰
都係嗰句 有好多細微嘅事
令我鍾意咗你 成日想同你有多啲接觸
仲鼓起咗勇氣表白 雖然你跳過咗

跟住又因為一啲原因 我開始避你
避你係因為我見你同另一個friend玩得好埋
我就覺得 我唔應該對你再有咩感覺了
唔想好似同個friend爭男仔咁
之後開始多嘢做 工作令我慢慢好似忘記咗對你嘅感覺
冇再諗你 我都決定
2018年應該從新開始 唔再帶呢種感覺去新一年
但啱啱又睇到個post :異性對你做咗啲令你感動嘅野
搞到我又諗起當時嘅你了

咁樣吧 我唔知你會唔會睇到
睇到嘅 而你又對我有意思 不如試下同我講返嘢？
比啲singal我
其實我仲有啲掛住你 只係 怕 怕你已經有意中人
同時間地 都想自己忘記你
鍾意一個人原來都好辛苦

真係真係 如果個天冇比你見到個post
又或者你睇到都唔想理嘅
咁呢次 就係我最後一次想念著你了

夜啦瞓喇 無人會記得你嫁

明白既 要忘記一個人真係好難
自己都等過個女仔七年幾八年

點解係佢搵你唔係你搵佢？

你開完個post咪又會期待人地會睇到揾你

都兩年了 都有戀人了吧

何不將這雙手放進心裡